點解永遠都好似係我錯咁

次次都係我講sorry

我個心流緊血

不推文

小心內出血過多

講得多就慣㗎啦

對唔住

講好多次啦...

Ok🥺

你個處女膜出左血未先？出左就冇咁珍惜

咁你咪搵一次企硬咪撚講sorry囉
唔好縱壞曬，唔識珍惜你

我處男

屌...忍唔住講咗喇
唔忍心
我係垃圾

咁就快Ｄ扑

no la我好保守

唔係你錯就我錯架啦

失望夠就絕望 好走啦